旺角同尖沙咀兩場建國運動嘅失敗原因終於有人解答到

Admin你而家係縱容而唔係包容五毛

原來又係畀我地幾team五毛上連登洗版瓦解左
仆街今次真係要加人工

我出左post
五毛已被炒

關sir自己讀nursing係專業才俊就連人地搵食都要趕盡殺絕

關sir: 我即國家

講佢地啱聽嘅嘢:民主
講佢地唔啱聽嘅嘢:民粹

今日十死士都浦晒頭
雜總應該嚇到屎都瀨埋

唔夠人講, 首先標籤人, 跟住就要令人冇得出聲.

仲要個個都有返咁上下靚仔